西營盤、上環、中環地形討論

前言：
除左地形之外，我仲想討論下重生點
每次發夢嘅時侯，好容易因為衝入內街搵唔返隊友
聽日嘅地形街多路窄，加上對家前幾日不停喺深水埗版圖用包抄戰術
我覺得，點樣重新將啲人聚返埋其實有好關鍵嘅戰略價值

咁樣，一個好嘅重生據點有咩價值呢？
1. 確保隊友識路，辦認到果個地方，以免走散
2. 每個重生點有足夠嘅距離、內街，令隊友入到內街之餘，都可以出返黎集合
3. 拎返個戰場嘅主導權，帶敵人去我地想去嘅地方！

我將聽日嘅戰線分左3個部份，亦設有4個重生點
1. 西營盤 (中聯辦 - 西港城)
2. 上環（西港城 - 無限極廣場 - 中遠大廈）
3. 中環（中半山扶手電梯起點 / 蘇豪區）
－－－－－－－－－－－－－－－－－－
1. 西營盤

紅圈係中聯辦、西區警署、中區警署
黑線係德輔道西、中
藍線係逃生路線
線線係西營盤一帶

西營盤係一個長方形，敵人容易包夾，不宜上去
如果不幸滯留喺西營盤，請上斜沿醫院道或般咸道東行往低半山再會合隊友

聽日防線一定要喺德輔道
1. 闊道適合作一排防線，比干諾道窄
2. 靠近民居及多內街，比較多逃生門，敵人難出水炮車
3. 西營盤地勢兇險，前有西區警署，後方干諾道有中區警署，切忌被警方包抄

亦有見及此，手足應權宜利用邊條藍線逃生，應盡量避免中區警署，除非後勤有喺中區警署設防（721／728兩役亦有）

第一個重生點係西港城（實色藍圈）
黑線尾（皇后街一帶），到西港城大概有400米距離
近日防暴/速龍嘅窮追不捨，最多都係400米，相信手足可以喺西港城緩衝重生
請有共識返到德輔道中嘅西港城唔好再向後退

Alternative 路線：
如果我方陷入不利，或未能重生，請沿橙圈嘅上環文娛中心，沿橙線嘅皇后大道中退卻
－－－－－－－－－－－－－－－－－－
2. 上環 (西港城 - 無限極廣場 - 中遠大廈)

若防線沿大馬路向後，請於無限極廣場 (2) 重新築起防線
但我預計，西港城到無限極廣場太短，popo可短程衝刺將隊友趕入內街
造成綠色街道一帶嘅攻防戰
728一役，綠色一帶為重災區，請唔好喺度戀戰逗留
請盡快到中遠大廈 (3)，同隊友相認
同時喺西營盤後退嘅手足（橙色）亦可以喺中遠大廈會合

知道幾千人幾萬人同時向內街走喺有困難，繼續喺德輔道中嘅後排隊友可以選擇喺近中環一帶，用藍線上斜路，向中半山自動扶手電梯起點 (4) 重生
到時，喺(3) 同 (4)，就會重新築起一條防線
而我地已經不知不覺得到制高點，得到內街嘅主導權，亦有條路可以直搗返黃龍

無限極廣場

中遠大廈

中半山扶手電梯

－－－－－－－－－－－－－－－－－－
3. 中環及反攻篇

當防線到左中半山電梯，我同你講我地已經冇野可以輸：
1. 電梯直接連接蘇豪區，大可以同遊客鬼佬攬炒
2. 電梯可直上半山 (堅道、羅便臣道)，過往呢類位置被包抄可能性甚低
3. 敵人再跑上黎進攻會浪費大量體力，反擊實屬良策
4. 呢個電梯向海邊方向可以瘋狂連接ifc，兜返置地廣場都得

岩岩講到直搗黃龍，呢條電梯只要上到荷里活道，就可以沿粉紅線去返西營盤
當敵人仲喺平地唔知做乜撚嘅時侯，沿途隊友們都會企得比敵人高
隊友客易望到敵人、進攻、包夾，拎盡優勢

最後當然，我尊重每位前線嘅決定
希望各位前線都見到呢個post，當對方每日都諗緊點佈防嘅時侯
我地唔可以只係再靠人數取勝
只要我地知道每條街就好似河流一樣，搵到聚水之處，就可以真真正正嘅be water

光復香港，時代革命

831 聽日見

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推撚到上熱門

九二九三 全港三罷 不見不散

推撚爆你

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

十連
1／10

推

Push

十連再黎
1／10

2／10

遊擊please !

遊擊，唔可以被包夾！

不被捕 唔好戀戰

唔想再重復個劇本 希望大家醒水

打爆中聯辦

西營盤重要回血位：
HKU

上到高街再入般咸道

831聽日見

中上環多醉貓
剩係中西區已經有36個公廁，為港島之冠
樓豬揀左中上環嘅一堆比大家

2 正街公廁 * 西營盤第一街正街街市旁
3 交易廣場公廁 * 中環交易廣場地下近巴士總站
4 己連拿利公廁 中環己連拿利及亞畢諾道交界
7 醫院道公廁 西營盤醫院道4號食物安全中心地庫
8 雪廠街公廁 * 中環雪廠街16號對面
9 賢居里公廁 * 上環賢居里8號
13 樓梯街公廁 上環樓梯街面對摩羅下街
14 蘭桂坊公廁 * 中環蘭桂坊休憩處下層
15 樂古道公廁 上環樂古道21-23號
17 港澳碼頭巴士總站公廁 * 上環港澳碼頭巴士總站側
18 民輝街公廁 * 中環民輝街及民光街交界
19 民耀街公廁 * 中環民耀街近七號碼頭
21 美輪街公廁 中環美輪街6號側
22 梅芳街公廁 西營盤桂香街21號側
25 磅巷公廁及浴室 * 上環磅巷及太平山街交界
26 皇后大道中公廁 中環皇后大道中，銀行街對面
27 羅便臣道公廁 半山羅便臣道及衛城道交界
28 林士街多層停車場公廁 上環林士街多層停車場地下
31 天星碼頭多層停車場公廁 * 中環愛丁堡廣場及干諾道中交界
32 華興里公廁及浴室 上環城皇街及華興里交界
33 水街公廁及浴室 * 西營盤水街及薄扶林道交界
34 威靈頓街公廁 (男廁) 中環威靈頓街及皇后大道中交界
35 永樂街公廁 上環皇后大道中345號上環市政大廈地下
36 永和街公廁 * 中環永和街23-27號對面

幾條路：
1. 如果入到党鐵，入去搭lift (冇封站可能性極低)
2. 係西寶城搭電梯 (太遠)
3. 任意街道直上山腰，般咸道有東閘同西閘；列堤頓道有莊月明文娛中心後門

入到HKU就安全好多，最好入埋學生會大樓 (近西閘)
另外，其實我覺得半山班狗已經唔敢太亂黎